我依家宣佈lihkg已經成為法庭

大家都要講求證據
冇證據嘅話唔該離開
連囝就係法官
佢覺得呢樣野係證據就係證據
唔係證據就唔係證據
冇上訴冇得駁
冇律師冇陪審團
只係得法官嘅直覺

日日上庭 好刺激呀

你班友仔咪又係一樣
cap 張圖話條仔係雞蟲就係雞蟲
話條女係雞就係雞
究竟邊個先係法官

你冇證據,,等del pose

誹謗連囝等DEL POST

咁可唔可以叫連大大del埋其他屈人post?
例如呢個:

屈人溝女
麻煩晒

睇圖d人都係半信半疑 唔同個個都低b咩無思考
我話你係雞 個個又信啦wo

咁點解只係啲ptgf
有啲咩發夢見到啊，9up post都未del

貼左相而對d相無十足肯定而删post

重點唔係睇圖d 人點諗
而係post 圖d 人究竟點諗
咁大個人 為自己言行負責
唔係以為上網講咩就得
呢d 唔係叫言論自由

駁唔到

原本都唔信~不過連仔個po喧多負皮就知個個都低b咩無思考

依個法庭唔洗證據

咁可唔可以叫連大大del埋其他屈人post?
例如呢個:

屈人係OL 可能人地係學生趕緊返學present

仲有呢個

屈人溝女

麻煩晒

回應下啦咁

都DEL左POST 想比黑警捉都唔得喇
點負責?